深水埗手足小心

深水埗有多個中年男人 懷疑係藍屍或者黑社會襯手足休息離大隊得一兩個人小就想私了 懷疑有武器
手足們真係要小心點都唔好離大隊就算離開都一定要換衫
光復香港時代革命
留命煲底相見一個不能少

[文宣升級—要追上前線！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更快更好咁做，要追正前線，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒